有私家車嘅記住壞車

地鐡一定不合作到，係路面都要不合作

我無野講

如果係屯元天嘅 小心玻璃
班白衫可能爆玻璃的